難聽d 講， 今時今日去遊行真係唔好再勇武

睇下而家比黑警挫得入既人
十個有九個都係有裝係身
尤其係告暴動手足

相反就算只係黑色衫， 靜默遊行，
popo 跟本唔會有位入你，
比佢拍埋片都唔會有機會入
反正放tg 埋身打既日子已經過去
我地再進化就要放棄帶裝出街